五大訴求先係主線任，武漢只係可選支線任

想做就做，唔想分化，但千奇唔好做多咗

支線任報酬可能係增加勇武派加入香港

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

林鄭唔直接回應以上訴求, 我地絕不罷休

pish

連支線都唔係
唔好曬時間曬資源

個人認為香港人可以做嘅就係將武漢嘅情況放上reddit/youtube
同埋激勵下自己，其實人哋面對嘅打壓比香港人更嚴峻

非常認同

我琴晚都係咁諗。。但如果土共星期一話唔起，武漢星期二已經屌番你轉頭話你港豬搞港獨

武漢d野傳得出黎 自然有外媒follow
等佢地處理啦 唔想呢兩日仲浪費時間討論應唔應該

係，可能我地輕輕幫手share一下
對牆内已經係佢地完全做唔到既野

討論都唔得
咁都算浪費時間？？？

幾難得正值呢個敏感時間中共肯出坦克
我覺得係神助攻
你話浪費時間？

專注番落自己到先啦
唔好失焦